---
title: 'Schlaf gut, Baby'
media_order: 'nora-imlau-schlaf-gut-baby-bindung-ist-bunt.jpg'
buch7: https://www.buch7.de/store/product_details/1025984650
amazon: https://amzn.to/2MBDaeS
---
Dass es der Schlaf des Babys in sich hat, merken frischgebackene Eltern schnell. Und schon
geht es los: Braucht mein Kind ein Schlafprogramm, mehr Regelmäßigkeit, braucht es mehr
dies, mehr das? Muss es ins eigene Bettchen oder darf es bei den Eltern unterschlupfen? Der
GU-Ratgeber SCHLAF GUT, BABY! öffnet eine ganz neue Perspektive auf den Schlaf von
Kindern. Das erfahrene Autorenteam räumt Mythen und Ängste rund um den Kinderschlaf
von 0 bis 6 Jahren aus dem Weg und plädiert für eine entwicklungsgerechte, individuelle
Wahrnehmung des Kindes - fernab von starren Regeln. Einfühlsam und auf Basis
wissenschaftlicher Erkenntnisse und praktischer Hilfestellungen ermutigen die Autoren dazu,
einen eigenen Weg zu suchen, um dem Baby das Schlafen sanft zu erleichtern
